同深藍廢老食飯好辛苦

可以將成件事調返轉頭講
一直係度鬧班手足痴線
我老母同我 （老母比我轉到淺黃
仲有個阿叔都已經唔出聲
係咁屌義士，話大家太得閒
dllm 我地就係咁得閒
滿口歪理，講極唔聽
同佢解釋就叫我唔好參與任何野
一間比人打
食到我好燥

我都成日會遇到啲咁嘅人,當睇唔到啦 間唔中火起上嚟就會屌柒佢 ，係時候出去元朗呀

啲廢老真係好仆街，話說我畢咗業翻工做customer service嘅，今日嚟個廢老佢企喺counter前講幾句問我讀完書未，我話啱啱畢業，佢就話我翻呢啲工咁低人工，應該同啲暴徒出去示威，收3800一日。聽到嗰下反哂白眼，唔係翻緊工有制服著，我應該屌柒咗佢。

有冇腦架
比夠5000蚊佢叫佢比狗棍扑到流血試下